[Gay 年初七淫日）一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（36）

原來開咗

留名

忙完

你哋多數忍住唔射精幾多日？
先會射更加多

平時食乜？我想好似鬼佬咁不停泵出黎

聽講要食多啲鋅就會多汁

有咩方法食啲咩先可以多啲

我唔敢食

買腰果加蠔

呢個真

hello

上法文班

食甜d

Jameswlss 係咪有拍片打J片 ???

Seed nei ?

坡仔

我都支持shingms

記得睇viu tv mirror go

成班死基佬。

我係比真正囡囡錫。唔係你班基佬

笑咗

好奇一問。你地班基佬出街拖手會唔會比人地閒言閒語？

入黎想問問題。因為我無朋友係基佬。

( Show Blocked User - 大大隻好抵錫 )

hi

睇完姜濤 ...

好q Jeremy都ok Anson lo 好qq

我鐘意edan 膠膠地好搞笑

其實佢哋咁多個都好ok

做0 d叫聲一定好正 ..

其實散步到海邊已經好開心，望到海太貴

lm

bobo
幾時嚟拜年好呀

其實佢係okay 可惜做得太揚 全世界都知佢做奴 畀人知道你做過人地隻奴其他主都唔會要你 而你本身果個主隨時玩厭

朝早堂又遲到

白裇衫配肌肉

其實有冇咩鋼條身材男神 ?

佢呢

⋯⋯⋯⋯⋯

點解可以去得咁快

其實已經慢咗

唔洗做野/行街嫁咩

冇關係
以前感情台兩個post 一樣快呀

都係既

棒棒 祝你有個幸福嘅家

只要靚仔 咩種族都ok

我好坡仔